[求救] 踩中咗地雷 點算

身邊冇人，得自己一個

點算？

我己經第一時間上咗連登求救，下一步可以做啲咩？

好快有沙塵暴

大叫一聲‘屌你老母’ 跟住放腳，死都死得光榮

我仲企咗係原地，點蒜

唔想4

下世小心啲

你冷靜啲先 講吓自己喺邊度
我幫你報左警

壯士斷腳

咪再開一局玩過囉

呃水吹都有趣少少

F2